有無人好唔中意農曆新年

新年好煩，好嘈。又要應酬啲藍絲親戚。電視一日到黑播埋啲風水佬9up。利是又無乜肉食

真 又要大掃除

麻煩到爆
又要應酬
最慘係親戚都要應酬

+1

負評=根深蒂固中國人